★Why 紅磡3間殯儀館 可以豁免？

冇劃入去

紙紮武肺疫苗已成功研發並使用中
所以豁免

留比樓主長住

白事。。。。。呢1年都豁免的。。。。

但d 棺材舖就要

留俾老貓偷祭品

似

仲有殮房 可以豁免

弊燈票倉唔撚搞得

No拜 No hk today

唔搞得

又係留返俾你